Компонент для построения форм при помощи JSON модели
====================

Данный компонент считаю удачным, потому что он сэкономил тонну времени и превратил работу с формами в удовольствие. 

Проект - админка по управлению ресторанами (куча форм и таблиц, с похожим поведением) 

Смысл в том, что мы передаем в компонент формы модель данных, (в модели содержится тип поля, расположение по сетке, правила валидация и тд) Заведение нового раздела с формой происходит в 4 раза быстрее - достаточно просто описать модель, и подключить апи. 

Притом можно добавлять любые нестандартные поля при помощи динамически-именованных слотов. Вся валидация всех форм находится в одном файле, также и валидаторы